CU nursing 定 Poly nursing？

poly成日拎nursing 第一打飛機，
但cu個分仲收得高d

其實邊間好啲？
實習、exchange、workload 方面點？

有27分就咪讀nursing

nursing緊係poly la

點解呢？

cu 啦 好玩咁多
出黎有撚分別咩

cu 一定
冇咁chur 地方又大

有27分可以考慮下3寶

多謝建議，但nursing岩我多啲

poly chur好多？功課定咩？

啲人話poly多mk妹

東大啦

做撚到狗咁 到時你就後悔

好多靚女係真既
但留意返銀行都好多錢

chur嚟講ou一定最chur
cu係相對地hea 計埋其他客觀因素
都會係cu好啲

講大學一定係cu好玩啲
但poly多啲實習機會 更加幫到你出黎做護士
利申：cu nursing

好似有野分享

cu感覺上正氣D

實習唔係大家都一樣咁多咩？

10萬一年，冇全津點敢讀

明知山有虎 偏向虎山行

Poly nursing d女好串